
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les architectes exigeants avec lesquels je travaille absorbent une partie conséquente de mes budgets , m ' obligeant à cette pauvreté dont je parle , ce dont je leur suis étrangement reconnaissant .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les architectes exigeants avec lesquels je travaille absorbent une partie conséquente de mes budgets , m ' obligeant à cette pauvreté dont je parle , ce dont je leur suis étrangement reconnaissant .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les architectes exigeants avec lesquels je travaille absorbent une partie conséquente de mes budgets , m ' obligeant à cette pauvreté dont je parle , ce dont je leur suis étrangement reconnaissant .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ travailler, obliger, pauvreté, lui ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ obliger, lui ]
alethique :: 1 :: [ lui ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
deontique :: 1 :: [ obliger ]
epistemique :: 1 :: [ lui ]
pas_d_indication :: 1 :: [ pauvreté ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ pauvreté ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ obliger ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ pauvreté ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les architectes exigeants avec lesquels je travaille absorbent une partie conséquente de mes budgets , m ' obligeant à cette pauvreté dont je parle , ce dont je leur suis étrangement reconnaissant .
No features found.

